連登巴膠悼城記大欖車禍暨新城壽終正寢專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩
(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止
年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？
係無圖呀屌你老母
忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
[/member]

續

星期六線王之王
大熱：
968 268C
次熱：
68X 268X
黑馬：
269D K73

yoho隔離個迴旋處到時唔知要塞幾耐

會唔會過份左少少

冇左張相

VZ8450@E42
部MMC個Ecolife波箱嘅反應慢得幾誇張
部車減速打算停青華苑 但無人上落無停車繼續去
師傅再畀油但部車卡死咗喺二波低轉
慢碌咗差唔多7秒/8秒之後撞翻落一波

之前喺新城市入站嗰陣咁啱撞正慢碌嘅訓練AVC
慢車嗰陣部車又係chock一下咁跌波
坐其他MMC都唔覺咁樣 係咪𠵱堆半豪封塵太耐

馬鞍山塞車無車回

果批車係細尾牙
加埋個setting特別廢

咁搭68A 可能仲快

今日條街做咩咁多人
喱個鐘數藍田見到673頂閘入東隧
694都坐滿

東鐵冧檔?

694關咩事
其他線點

我意思係估唔到喱堆都坐咁多人係中午時份
岩岩見到619喱類就例牌坐爆就好正常

673就話因為東鐵冧檔姐
694好難想像同東鐵有關

276P呢

68A沿線被恐怖份子襲擊風險極高

元朗示威點行都未知，但一行大馬路 全部元朗線都收得皮咁濟

74A都頂閘

形點口岸

下一站：大欖隧道
未持有元朗入境簽證的乘客，請於此站轉車

B1經兩個口岸，接駁三個國家，發發

世界變

278X都企滿出荃灣唔知點解

冧火車既指定動作 就係連吐公都冧鳩埋👹

大奇蹟日

唔係話老九app 更新左可以睇到對家 eta 咩？
冇左件事？

係喎屌

AMC1@26

等睇李棟旭巴出招

星期六老九敢唔敢入元朗

因為鐵路危險

龍運大快活又話低透光玻璃嘅?
西斜好 "殘" 眼呀

你估會唔會係啲玻璃換下換下換左塊普通色DKG失去左阻隔太陽嘅作用😂

喂你有無心搞架屌

進入元朗特別行政區須知（使用巴士進入者版本）

進入元朗特別行政區前必須熟讀政府機構人員名單

申請入元證之人士，必須有合理申請理由，能令梁福元司長信納其不會對元朗特區造成負面影響，並熟知元朗事務

若梁司長認為該人適合進入元朗特區，將允許該人取得入元證

使用者可以乘搭巴士前往元朗

巴士到達博愛管制站前時，將會離開香港特别行政區範圍

巴士將經新建之高架道路由青山公路前往形點出入境運輸交匯處

到達交匯處後，位於離境月台的車站職員將會派發乘客憑證，讓他們在辦理出入境手續後，返回交匯處（入境月台）時乘坐同一巴士離開

乘客進入離境大堂的畫面

於地面乘搭電梯前往大堂後，乘客將辦理出入境手續，出境香港時使用身份證，入境元朗時使用入元證

完成手續後，乘客將返回出入境運輸交匯處，於入境月台乘坐同一巴士離開

但元朗交通情況混亂，落車前必須留意車輛是不會讓途人先過路

巴打應該post出去

世界級

呢啲茶餘飯後笑下嘅應該讓路比727行動Post先

係咪拉晒啲車去元朗呀

真係唔出奇呀屌你
去到夜晚仲唔見左班
塞你老味車咩 新線都收車
運吉

727老狗都唔知應唔應該改路好

荃灣橫龍街工業區擠塞：葵福路介乎德士古道至興芳路一段，來回方向擠塞。
2019-07-25 HKT 17:00

荃灣路近葵涌公園一段，來回方向擠塞，龍尾分別到：荔景、荃灣西港鐵站。
2019-07-25 HKT 17:55

荃灣路往屯門方向，近荃青交匯處快線有交通意外，龍尾：荔景。
2019-07-25 HKT 15:06

應該塞到D車唔見晒 又冇人冇車補位

邊度check

rthk

東鐵冧檔=起動新界東

本來以為新主題未開，以為會係

連登巴膠大賀大陸遊客等鐵巴被迫睇連儂隧道暨怒屌血色33號直接派厹司專區

B2就真係3個國家

形點總站整到咁大唔係冇原因架
收到風所有途經/止於元朗嘅線會繞經/止於形點，方便商場過關後轉乘牛車前往元朗各地
你以為計劃261X條友懵架？

尋日下晝6點見到有架車頭有33牌嘅facelift 私牌由宏照道往觀塘駛去，唔知佢係過鐘定點了

今日會有12800行72，柯打71K

秋本幾時操12800啫？

原來真係掛12.8

邊架車個鏡會比秋本掃跌呢

26/7/2019

由於大部份掛牌車長未有 12.8米培訓紀錄，車長已經要求車務組暫時不要派 12.8 米長車。

操都未操就掛係乜嘢玩法

前警狗決定不要質疑

未學行先學走
前阿sir做野唔使你教

睇翻72-04剩係0610要行一單71K

做72個陣又唔係食正人潮班次（食正既派架高載都夠）
沿路又窄

相反琴日分別見到直梯@73x, 74x, 271

由 2019 年 7 月 29 日起，九巴將會開辦 T74 號線，由太和單向往觀塘碼頭，於星期一至五（公眾假期除外） 0725 開出一班，全程收費 $13.2 。
九龍區路線一樣

運頭塘上公路都冇咁嬲
咁嘅線收13.2真係屌你老母

加個T字入下運頭塘就多$3真好搵

咪痴線啦 呢排冇返72🌝🌝🌝

劏運頭塘劏到運頭塘總站都唔使入
btw廣福尾站又贏

仲勁過富安
全世界離開大埔都要經廣福先

區議會主席要搭巴士呀

907B都要為左佢拉去廣褔球場
點解嗰陣A47X一站直出佢又肯

33下繁返荃西滿座仲要企10幾個人
(唔知聽日有無魚會等33)

就係因為大埔有呢班獻世派區議員，乜鳩區內交通問題都唔識
呢十幾年，大埔區巴士係不進反退

元朗九巴站牌被收起

仲有可移動嘅鐵欄都收走哂，同樂街B1站嗰將行鐵欄全部變哂地下畫黃線

聽日後日應該有人會中伏
等極都冇車到

聽聞港鐵將會係呢幾日來發動罷工

全民安全寶

直達megabox

呢排又唔係以後
我一直等緊你表演楂12800 o架

我記得阿主席有次巴士小組度講過
不如將邊條路線(我唔記得邊條)由大窩西及林村後上橋
然後屈番落去廣福邨再上番吐露港公路
呢則建議真係精彩
人地條線點改都好
點都要兜一兜廣福邨

會唔會被老九秋後算帳

老九好仆街架 撞爆大銀幕只係畀個公家頭盔係戴住揸番廠
都唔知有冇洗過
都係自備一個好d

fb見到大馬路的站牌收哂

係咪講緊風筒
都唔明對家嘅歐六車做到又靜又快嘅時候點解西瓜波啲車隔音仲係咁垃圾同咁嘈

呢個會唔會係康明斯嘅問題？

佢哋應該怕有咩事又畀人攞嚟做路障

九巴係唔係有副業做配眼鏡

就咁大大隻68M唔得

成張A4紙寫68M咪得囉

68M未來電牌
元朗西 68M
Yuen Long West

請帶護照上車 68M
Please bring your passport

形點循環點，經元朗北繞道上朗天路回九龍，好做。

直接用平時鐵牌格式咪得 搞咁多嘢

今次睇清楚係咪李棟巴打出post先comment😩

運載物資車❗可能會被扣查

20年前副M11已經係咁

寶福山幾時做埋巴士

其他關口呢

iPhone

以前就一車車牛
而家就一車車站牌

屯公屯門方向咁大條瘀血嘅
咩事

整路？
呢排一過夜晚十二點屯公西行過轉車站後例牌三收一

307又行路打倒褪
今日除咗有ATE之外仲有金豬

大圍站又有人跳軌

W3轉276系發大財

反了反了

一齊入去大馬路一字排開影

九公司幾時做到呢樣嘢，廢事成日收多錢

咁要叫九巴派UU8290行968喎
到時天瑞路人牆重現係元朗大馬路

大欖隧道轉車站有唔少黑衫排隊搭車入元朗，有職員維持秩序

博愛交匯處暢無阻

「邊個唔踎底正契弟！」

元朗南交匯處有警車坐鎮，見到B1/68X行元公往九龍方向

E34B 不停元朗，咁不如轉曬E34A

山水樓一站直出

啱啱見到架空E34B行朗天路上元公已經覺得神奇

朗邊都有警車坐鎮

送一打膠比九巴

大馬路封曬

SL3314變咗做綠牌蛋

261X
改道行走
來回方向：不停形點I/形點II/形點I

B1特別班不經元朗，天水圍某d人既願望實現了

真 屯門北區特快

玻璃梯@101
中環短棍

269D 真特快 飛走元朗

如果有手足入天水圍走嘅
今日269M真係MVP路線

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

個報站準嘅先算

實測
時間0452
頭班N42去到青馬橋
NA41 先去到顯徑(即係成個美林未去)
但喺我樓下, 兩車只係相差十分鐘開

606 30分鐘一架

運輸署建議開辦早上繁忙時間開辦兩班 A26 特別車, 途經秀茂坪道、康寧道及振華道（樂華邨、樂雅苑、振華苑一帶）前往機場。
現有 A26 服務維持不變。

係咪因為2800退咗

行埋鯉魚門道，翠屏仲好啦

8537@103

話說啲藍田武一決雌雄系列有冇261vs261x

W1竟然冇停駛

啱啱停咗

以後應該開盤賭有公眾活動嘅日子佢幾點會收檔

967,5B都停

呢兩條嘢紅日冇肉食丫嘛

新巴城巴應該好快就會訓練到10分鐘內就出到停駛通告

美孚往九龍大塞車

見到架960行荃灣路上屯公，發生乜事？

西隧線改行紅隧

屌佢老母 美孚新村個到好撚塞 要落車行 屌 234x 等左勁耐都冇車

搞咩？關港島事？

當98D成日都見到B8L既時候
終於有機會搭中
第一個感覺就係玻璃梯好正同架車仲有膠味

有冇巴打有詳細改道資料

講起陣膠味
屌 我好熱 坐低開大個冷氣口
隔離個西裝友同前面個呀叔
以為係我大汗的味

陣膠味好明顯
一上車拍完八仔已經聞到

其實架車係你身邊行過已經聞到

九巴學埋城巴d止蝕技倆

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

968改道行走
往港島方向
停用巴士站: 西消防街-菲林明道
加停: 香港國際金融中心2期

往九龍方向改經紅隧，只停天后總站
停用巴士站: 中央圖書館-西區海底隧道

104r呢

dklm
冇左108去銅鑼灣已經要轉搭107
啱啱黎架城巴個車頭顯示壞左
個司機都好似冇意慾停車又唔響「安」
好彩我醒目有伸手截車

dklm
等95等成50分鐘
仲要冇冷氣
d人投訴要過車
下一班25分鐘

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

果次搭619 九巴就係維園度塞緊
我搭嗰部城巴就上咗東區走廊直去東隧

寧願做673都唔做108/934

btw張圖係咪埃及妖后

有V6B

邊度？private hire

原建議中，大埔區走線在離開太和後，由汀角路右轉大埔太和路再轉入寶鄉橋，於九龍灣商貿區內經宏照道、常悅道、宏光道、啟福道才駛入常怡道。路線正式開辦時，改為由汀角路右轉安慈路、安祥路駛入寶鄉橋，於市區依74B線早上班次相同走線前往觀塘碼頭。

一開始係冇 大埔平安里、大埔安祥路 兩個站，但已經有廣福邨

其實直接跟273P咪得
273P入埋運頭塘總站，運頭塘出公路 10.1
273C九龍坑開先 13.0

真係有個T就大哂咩

膠talk 五毛比人ban

KW376@936

紅蛋襲警

TP1095@263A

致巴士從業員及全港市民公開信：

新世界第一巴士公司職工會（下稱新巴職工會）就7月21日元朗鐵路站大批市民被毆打，對持械人士襲擊市民表示極度憤怒，對相關執法部門及鐵路公司處理手法表示失望。港鐵經常聲稱自己為世界級鐵路公司，但其對事件的處理手法令人遺憾。

過去一星期，政府就元朗事件，多次迴避問題及未有即時作出內部調查，令全港市民感覺恐慌，亦非常憤怒。新巴職工會予以強烈的不滿。

而對於各位不畏強權，以公開姓名參與聯署的港鐵車長，新巴職工會敬佩你們的智慧及勇氣。港鐵車長們，你們並不孤單，身為巴士從業員的我們也與你們心連心，站於同一陣線。

為表示對政府處理元朗襲擊事件偏頗，以及聲援各位參與聯署的港鐵車長，新巴職工會響應《塞爆港島》行動呼籲。

現呼籲全港巴士從業員明天緊守崗位，安全速度駕駛，緊密照顧傷健、老弱、幼兒及孕婦。

現本會正研究進一步行動，請各員工及市民留意事態發展。

真。勇武

UW5960

咁仲有咩路入到城清水灣道坑口入？

其實290系又點算
上山去康盛再掉頭出番將隧去寶林
又上一上山去翠林又落番寶林？

唔上翠林
要係康盛行落去

警犬成功爭取290使用將隧

係咪仲封緊路

已經解封

未，仲成村人行緊落翠林

玩復古

起碼有誠意過九巴
真係髹上去唔係貼貼紙

果塗裝放落B8L度感覺上唔會太差

紅巴係乜黎？

會係65定64

車廂清潔抗流感

同場仲有一條布掛喺樓梯旁板條扶手上面
不過喺農場道 chok 到跌咗

話說有冇人知架VB8411做咩事入左元朗玩左3個月都番唔島出沙田

屌，係咪荔廠啲車黎

KU1349

其實九巴清潔既budget係咪比都無比過 好似無人會清理車內環境咁款

荔腸好合理呀
荔腸上至派更下至清潔
都係戇鳩鳩日日淨係R賓周嫁啦

想問問有無熟悉沙田廠嘅人 想問下繁89D返馬鞍山 幾點係創紀之城/定富街有吉車返馬鞍山

部VM6184 又走黎行290 系

紅FL 118

藍灣半島巴士不合作運動

將軍澳d巴士頂哂閘 完全上唔到

694啟田留後至少10個

大欖兩架巴士真炒車

又再係黃公司facelift 隊前面部車

調景嶺乜柒都排餐死

有fd 係坑口睇住798 3部頂閘

早知係坑口排102

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

KU5548@73x

屌你老母，狗西你全間廠啲高載車死撚哂？

VN3305
炒最新果架掛牌

796S日間服務重開

6302@967隊前面SB5072@69C

得果1001班

泳池好似係日常？

33會唔會fatfat

296a

平時囉個鐘數無咁誇張

唔怪得尚德無車

睇返重播690都有

九巴今次仲唔fatfat

終於唔再係尚德村巴線

咁樣入一入維景區議員應該會不斷要求296系入調景嶺

102排到十二點都唔知上到未

8點開始排咁會點

今朝tko大亂

Tko呢兩日都

上左去翠林坐95逃生

咁踩老新地盤會唔會又俾TD出warning

應該冇事

黃公司識得用腳煞車既咩？

8.5 全民三罷

躝

屌你啦

296D入調景嶺都比人講左好耐

俾人體驗下冇左地鐵會點

嘩屌前幾日坐過佢行290x落荃灣，全條老龍上下係咁chok, chok撚到以為坐緊過山車

行老龍邊架車唔係過山車

迷之聲:有部SV1175仲想點

調景嶺民眾喜迎296系駛入調景嶺

應該得296A叫做吸引

又係練生？

又出黎柒

條友究竟改咗幾多個名

自從黃公司架969炒完之後都幾單，967、尋晚962X撞的士、今日

[/member]然後呢個鐘數有有架KC6709係城轉返富善
後面仲有架RK2454[/member]

290系又死

屯廠今年冇拜神

AVW@91M

究竟係時間表太緊迫所致
定班友缺乏安全意識呢？

應該係On9 50響機
之前落機搭E21 起步快 收油唔到最後一刻都唔踩 過彎就黎反車咁 點知大直路到50都無就Chok下Chok下咁行

葵芳廣場對出封左
全部上橋

之前69 616咪頂閘
690企人其實唔罕見，幾乎日日都有

講緊平日將軍澳出去番工班人喎
平時個個去晒搭鐵
過海前都一定仲有位坐

收19開07，唔夠精神吧。

VB8411
UW4176
仲未知幾時還車，因為寫明係別廠車唔洗還住

呢個原因

UW4176 成日比人踢去第個廠玩

呢期沙廠欠車喎

其實惡性循環黎，有啲路明明可以行到60但50就響，咁慢咗啲時間咪其他位踩快啲追番。

見佢地空郵、AFFC 踩住大油咁掟彎我都覺得驚

係咪之前二月幾三月嗰陣借車俾屯門廠嘅事嚟借咁耐都唔還

其實想問如果直路響左
有咩後果

天水圍差館門口有人玩煙花
搞到其中一㗎老狗外勤車自炒

將廠對白牌孖寶今日做290x 要著住290A牌做

正話我都見到架車 心諗咁快又290A

龍翔道預演罷工

608入筲箕灣

606行單層

936 30分鐘後有頭車翻石圍角

606成日都有單層

返返去2002年之前嘅狀態啫

796系呢

796B

仲有298 691

康都93K

短龍298

綠柱

冇人提麥生最愛果條692

康都係咁多款車入面偈聲最好聽嘅
好懷念以前康都行93系上斜好似平路咁嘅情景

呢篇好清楚影埋點樣俾飛彈搞到自炒.....

962B 出單層

51 停駛
又止蝕

咁黃公司果條停咗未

1820@307

屌你老母，53 都頂閘

緊係頂，234AB岩岩先減完班嚟

頭先facebook見到個post
307一分鐘一班車仲要係全城巴

仲有1811

未

1811 1820 1823
三拖返大埔

3:40 PM 宣布止蝕

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

原來陳晚有flyer行619

ras 萬能文化

要啦....非繁應該234b單挑12分一班

狗巴眼中嘅何文田

234A不如去埋葵芳

請善用58/67

新城app之前有無push notifications?

B8L上面靚過而家隻色好多

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

你地有冇人有興趣一齊出黎影巴士?
有興趣請入依個谷

突然間醒起
無地鐵何來有692呢？
明明692就係地鐵通車691同693取消之後砌岀嚟嘅廢物

啲人吹到繁時識企人頂閘

尋日兩點係東隧港島入口見到307單層

風前準備請放心食用
307/96_▶S1/B3M

NOW新聞話西鐵開彩😳

屎將軍有冇實地睇過

TH7333@690

有無人下個禮拜去搭

由大埔揸去屯門其實都幾遠

講開大埔去屯門
其實而家條263C 客量係如何

唔塞車嘅話60分鐘左右
問題係屯記成日扭計

最多只係剛好坐滿

城巴又炒⋯

今次到E21...

今朝荃灣/青衣倒水倒到路都睇唔到，安全駕駛？

屌諗住249X唔洗西瓜波有歐三躉好正
點知部車成地花生殼又多垃圾
仲好似有蝨

條線運吉劃

咁撚易塞 點儲客

九巴買11.3

富豪中膽

入海濱

老狗會唔會想佢入埋美孚

海濱行出龍德街搭囉

11.3m B8

幾月幾日幾點邊度

城巴識踩迫力既咩？

為31m而設 有短車靈活性 但一定多過短車既客量

40經嗰段馬頭壩道咩？

講得唔好 我指搭33

遲買啲，
舊車又行耐啲，
狗巴又贏

要去德福就冇計啦

買車買得好慢
12/12.8米出哂依家200部V6B同90部3E6T好似就無新單

佢個 page 搞左個活動，下星期六日

唔知依家批streetdeck咩情況?

傳送門🙏🏽

試套新嘢真係多9魚

五十幾位廠長

條梯貼左貼紙？

搞乜鬼觀塘出現巨塞

笑死 呢個post真係永長存

落雨常識

波箱問題?

搭頭班98s, 塞旺角塞左成個鐘，而家上到繞道道再塞過

都係zf 冇分別

識貨之人 揀三菱

塞到33非下繁變5-10分鐘一班

悔改啦 290系唔經將隧真係做得好好 條線好可靠

一落雨 就起動東九龍

成個區變左血管咁

三菱依家係用三芒星引擎👺👺👺👺

6F做咩甩哂d ASU（但上翻2架ASUD）
仲有邊條線會要堆車

尾牙比問題？

諗起20年前嗰幾部dart仔

邊度來架

屯門 (好似係)

我屌你老母用app買月票計網上消費

華都

虛驚一場

我無野講

我要飲水！

A22已經成功練成係佐敦可以同時有兩架入機場

呢個鐘數開15-20分班
理工彎位例牌塞車既
只要前車碌少少都拖島啦

由2019年8月11日起，九巴逢假日開辦92R，由西貢單向往尖碼，開1710,1730,1750,1810，全程收費16.9

英皇道近糖水道整電車路,有架A12照樣偷雞上東廊

咁11 米係咪可以當70XX 咁揸

有12M RAS可唔可以全而取替11.3

你望下薄扶林道班友就知係啦

赤柱嗰啲

238M轉40啦 扣完轉乘仲平過原價8.80

冇RAS
12米8當12米豬揸
12米車當10.8米車揸
✔make sense

岩岩見690載客率好似好咗少少

觀塘又塞車

老隧失班線皇

296C好多人等車，見16即上

果日93A翠林做總站唔得咩

W2去膠鐵站喺九展上到坐滿

早前，新巴城巴與九巴及龍運就聯營路線的實時數據交換安排取得共識，最近已完成最後階段之內部測試，各自公司的流動應用程式及網站將由8月6日上午10時起顯示所有聯營路線班次的實時抵站時間，更方便乘客查閱資訊。

岩岩係維園見架307坐唔滿

798調景嶺真·特快

唔可以有有大軍壓境旅行團？

上網頁睇咩都無

當年798開線 早繁去調景嶺都係真特快

290終於可以極速出區

必坐

X290

點極速法

A29改道方案同樣滿足左部分居民嘅心願......一日

唔塞先奇

兜到同E22A差唔多

睇個樣將軍澳站會讓幾條坑泊狗車

噚晚西隧線都冇
實際係中銀之後一直行到轉入水街入隧道

即係第一代290x

銘基書院

屌 識玩

將軍澳狗巴已經拆緊欄杆

將軍澳應該和理非場冇嘢好佔

不過好似爆左額

本來大家都諗住沙田無嘢好佔
點知班垃圾毅進仔都可以鳩咁嚟搞左場沸水大龍鳳
搞到自己人無左節手指

喺黃金對面間麥記食嘢
望到城記5分鐘
有5部車 經過
點解可以咁癲

試過等九記時段 10幾分鐘都冇車

118係咁架喇

留名睇W1又止蝕

由6月到而家W1有邊幾個紅日係冇暫停

LE 3924@58M

深水埗d燈太西

城巴時段大多數都係5分鐘一架
但多數都係

41A車左我去深水埗

268X暫停服務

WG1154@934
車靜，人少，真清泉
B8L x 934萬歲

紅隧收皮有乜線可以停

118直接暫停服務
你叫918膠今次真係情何以堪

今日巴士佬好多都要自求多福

紅隧線全停

901X
982

W1停未

巴士後面個緊急制有咩用?

一早停左

215X卡佬

紅隧啱啱掉頭啲巴士
清完客之後又返返總站做？

A21X紅磡一站直出機場

W1其實好似無受封路影響咁都要停

W2都停咗

係咪都停work1蝕少啲嘛

第一次
見到Poster
打直嘅版本！

咁好賺都唔開
Btw 而家行公主道出

再次佔領紅隧

岩岩搭的士經西隧見到118往九龍方向仲停收費廣場站

918

九公司係咪發現而家啲改路可能都完全無用
索性唔打

想睇定陣間啲車點改都睇唔到

工作一停未

見到有巴士入將軍澳村掉頭

反水車💀☠️

唔寫係最好
而家個情況A29果改路已經冇咗8899

將軍澳差唔多全停

係咪有啲玻璃樓梯巴士搵貼紙遮住左塊玻璃定係廣告黎
唔想公司向啲無理ON9走光撚屈服
浪費哂咁靚嘅設計

唔入將軍澳

690係咪打錯咗?

睇錯咗 以為係康盛花園個總站
即係行山路出?

康盛邨巴

坐95出入

反而將隧出觀塘方向會經狗屋

Emily就聽講九巴內部有個「心戰室」（war room），最近每次發生大型示威，路線規劃、社交媒體、傳訊等唔同部門就會派同事留守war room，喺入面睇實各間傳媒嘅live，即時安排巴士調動。

Emily聽講，九巴war room其實係喺舊年超強颱風「山竹」襲港之後新設，原意係想方便同事喺惡劣天氣時，有個地方一齊開會傾路線調動，點知喺今次連串示威事件中派上用場。至於上月有示威者包圍警察總部之後，九巴安排特別班次104R線，由警總附近前往旺角，獲唔少人讚賞，但運輸署事後就要求九巴「詳細交代」，Emily聽講九巴最近已經交咗報告，運輸署亦暫時無進一步行動。

X690

290x冇事, 定係被遺忘??

1605又有番好多

根本佢自己亂到痴晒線
290X 本身成條路都唔會封 所以唔關事

叫人坐290但又暫停

荃灣開嘅290 290A 290X已全面失蹤

琴日等左7個字37都無一架車

所有將軍澳山路巴士線總站為將軍澳村

296A用返1998年嘅走線，行運亨路、運隆路出將隧

有冇可能巴士行寶琳路出將軍澳

有條私家路可以行或踩單車出去

維景灣畔條澳景路

W1

又關佢事

蝕到仆街路線不分先後次序

巴山路線到將軍澳村止步都唔知係咪有心玩嘢
仆佢個街成個寶琳坑口和平到冇得再和平
然後成堆私牌車喺尚德外圍轉來轉去

狗巴

1字頭過海巴全停

乜將軍澳D線真係蝕錢蝕到咁勁咩

九龍港島停左7成線

成區應該得98C,D 290系係有賺

港島北收哂皮咁滯

橙公司而家仲有邊條路線可以正常運作

82

9號同埋14

區內線嚟講，揸開經醫院嗰啲老掛牌司機
你叫佢揸架車過40佢都驚太快
一架71K一架80K 玩撚死人

發夢如果有人撒釘

行得快無奬，慢行保平安。

冇睇清楚圖入面係黑警好易屌錯人
好在平時睇開佢 po 都知佢咩立場

究竟要點圍巴士廠
大把車擺街過夜

美孚

有幾個71K老掛牌司機好好人又細心

好彩有校車送我返屋企😍

反油車好玩啲 上次油車自炒都塞好耐

89B carlo

82M加強服務

有福利唔拎
走去搬

702

公司唔會多謝佢嫁喎

圍廠圍廠

起身圍廠啦各位

康盛有得打一日J有得行山快速過海

點解狗巴一朝早寫290系會改道 迫人罷工

有啲人真係當左公司自己有份咁

呢啲人通常一世無發達

老狗熄哂app ETA?

170 沙田站一站打爆

城新出埋notification會load得慢

沙田過海清泉
平日保證有位

其實我本人係好反對170唔經波斯富街

以前去利舞台成日坐佢

以前我返工, 真係日日利舞台廣場落車

今日巴士又贏

6300@690

見到33有7個人入荃灣

796x頂閘
幾耐冇出現過

農埸道已佔

26xc點改行法？

269C唔入天水圍警署

天慈邨終於有69X 265B兩飛

W1又停

唔係得龍翔塞咩

止蝕的嘢 我地識條鐵咩

269c行亞皆老街

269C+296C

兩條線更加分唔清

屯公市中心段全封

屌 我架269c上撚左培正道

金鐘中環啲馬路佔哂啦，有咩風吹草動第一時間停航

33大型海報宣傳被撕
But it’s okay!

荔廠仲有幾多線健在

今日通勝圖

含啦

想搭619但唔知點樣
九巴就寫暫停服務
城巴就話改路 但係唔知邊度上

沙廠全線停駛

12米31M

61U

置樂花園全部K巴暫停服務

屌你 架269C行天水圍警署 隔離岩岩放緊彈

唔係改道咩？

有改，但佢照行又冇狗封，班細路走佬，差d撞

多謝啲烈士

頭先青衣美景對出見到有部去天平的261
仲要有客

行咁大個圈

你程車搭左幾耐

秋本今日竟然返72
不過而家沙廠路線停駛，秋本應該唔駛開工？
而家我坐緊272E，半鐘而家仲喺青沙
車龍裡面仲見到88R返第一城以及龍運A線返沙田方向都行埋青沙

*個半鐘

一日柒婆唔真誠道歉唔回應各大訴求，香港打遊擊示威有排攪落去

巴士公司亦好難好似以前7.1遊行咁預先set up plan B

一有事就即停W1

日日玩，
全港含家產

攬炒萬歲

大埔k17k18仲有冇？

沙廠唔理佢地，洪廠班人又唔記得佢地

北角交通死哂
見到有巴士行北角邨里>糖水道>U-turn上東廊離開

2:30
懷疑條友唔係屯元廠

黃 橙 公司已經多到掉轉寫返轉頭

睇圖啦仲講

圍葵芳夠屋之後 43 43A 44M 同小巴停曬
開架A32出嚟成車新都會頂閘入青衣

位位18.9 仲唔FATFAT

當的士咁搭

今日有無勇士放工搭25__D 想知幾多粒鐘一單

其實 31M 上山特車常唔常有

乜嘢圖？秋本含蛋圖？

南運路封咗，唔駛諗

702依家都應該收咗皮

痴撚線，見到個gp 成班落車行路

咁我含蛋又咩原因?

廣福道行到 起碼可以入廣福
不過冇啦 九點去睇停晒了

石排街好常見。

遠嘅當年AL1都行過，近嘅三四年前直頭日日有31B order，坐過V 豬

接近11點見新興富善附近仲係好多狗，南運路入富善巴總條路人車都行唔到

星期六大埔再遊行，交通情況應該同今日無太大分別

【8.5大罷工】《容祖兒Pretty Crazy演唱會2019》今晚於紅館如期開鑼，九巴因應各區交通情況宣佈停駛旗下所有香港體育館散場路線，但城巴20R、新巴701R及796R維持服務。

點知你
你成日都失常性

尋日同事工作3先返到大埔返工又贏

最衰而家收到半個鐘先有一架 點就時間

有聯營ETA睇了

尋日搭272E坐咗我三個鐘
六點上車，九點落車
睇Google地圖望見獅隧暢通到乜咁

KR5568@68M

月票黨福音

岩岩見到架33都有10-20人

狗巴個APP真係廢到無倫，
琴日大西北啲車改路點改又睇唔到，人哋新城都可以喺APP度睇到點改路啦。

KMB No IT

試過坐過AAU

原來港島區冇咗紅綠燈係咁安靜、咁順暢
本人支持拆撚晒啲燈

有咩關係
本來見到非九巴時段班次都唔洗理下架新城車幾時會來

有，一黎唔駛再睇個個九巴時間表。

二黎知如果下架係九巴(好似307個啲)咁咪唔會搭其他線再轉車

KD1743 265B
KH4299 234X
單層雞 33A

NV7147

入新城只係為咗睇呢樣

但新城app開得好慢

88X火炭企人

北角呢邊完全冇事
係炮台山開始冇

九記終於加左段soundtrack叫人上上層
ref.: UM4552@85

同埋純粹只係想睇巴士幾號同有咩站嘅話
入狗巴app唔使上網
雖然冇紅線路線睇

新城係唔係都要上網 又load得慢

屌你老母，W3今日出左3-4部12800
不如直接掛埋w3算鳩數啦

佢唔係根據個counter播掛...?

但佢都係要上網先睇到其他野

架野好似冇開counter

九巴APP一按入去就顯示晒附近九巴路線出嚟
有即時路線ETA睇
相反新城APP就無
所以因此我覺得新城APP比較遜色

kmb唔使下下上網有個offline database

屌佢老母，
巴士台啲admin咩人黎？

睇慣咗 已經無哂感覺

你好撚煩 上次想屈死臭飛重未柒夠咩
學你講 躝啦屌

你條膠talk院長

寶盈嗰枝閪到 早拆早著

唔好意思我冇上 italk 好多年
拎埋你個三毛上羅湖橋以北搭 BYD 啦

不嬲都有 上層仍有座位 請儘量使用 㗎
定係又有新廣播

咁可能係我第一次聽

64K啲短躉好常播，尤其太和站入元朗方向

咁呢個廣播永遠都唔會播到

惡過共產黨

發唔發覺而家啲交通狗懶到壞交通燈都好少出黎指揮交通 以前明明成日見 近幾年真係唔多覺

搭緊N691
有班客喺度屌班黑警催淚彈放題係搞亂檔

報站機不嬲都有廿幾三十個通告

之前試過差館隔離路口壞咗都冇人理

啪啪啪

[Now 新聞] 【最新】青朗公路大欖轉車站外兩巴士相撞初步11人傷

現場消息指，相撞巴士為龍運巴士及九龍巴士，前車龍運巴士A36 入線期間，被後車九巴268X撞擊車尾。九巴左邊車頭損毀，擋風玻璃碎裂。龍運巴士上無人受傷，惟九巴上有3男9女受輕傷。

終於唔係蝗公司

有車黎咩？

依家撞車唔係mmc先算新聞

PV3529@45
啱啱好

30分一班 你諗你啦⋯⋯

話說有有14個新疆女僕上車

星期一都出過

秋本仲係返45/46?

星期一咪去左太和篤魚蛋.....

UF4283@269C 上斜龜爬

終於唔駛睇廣告
不過暫時只限iOS有得用

外國確係有呢啲實驗

一直用緊EasyBus

一站睇曬最有用

MH4138@98D

尋日已經出咗部ATE行啦
仲要係貼紙牌

將廠特見完全冇特別除非好似AMNF@290咁

一無左女車長之後成個巴界正常返好多

VN6247@52X
未到小欖新村已經死火
全車要過車

正確使用直梯

Up乜9？

人地有老闆做老公阿 仲好似未見過女生咁..............

巴膠未掂過女女

33 返荃西megabox 已經頂閘

秋本好似仲係童子?

幾時可以開埋星期六日 同埋延長服務時間到午夜12點

B8上斜真係好有力
坐返架蛋真係好大分別

希望可以keep住

我不是老闆.avi
我唔夠足料足斤兩.rmvb

將廠線同總站亂跳係日常

狗籠巴士42C線今日成功甩到20分鐘一班人
企埋車頂都唔掂啦屌

更正：係30

圖中32分鐘嗰部喺熊貓俾圖中42分鐘嗰部追到
去到筆架山成功拖3卡
但係長亨放緊18分鐘一架

一日限定 富亨孤島不再

又話個日無遊行

發生咩事？因為我7點幾係青衣見到連續五架返長亨

老龍炒車

機場島又搵真銀

多謝收車部

Who

朝早入荃灣都有八成坐滿了
比我如果唔係去葵芳大窩口 我真係寧願坐呢架
朝早290系去到黃大仙唔使企車頭要偷笑啦

清明節拜山專線

咁快啲開星期六同日啦。

含益生菌的沙律醬？

白汁

咁講
33去到啲位
40/290系/42C全部唔方便去
不過都係早日同16交換總站啦

其實係 所以有獨市位
但非繁忙時間真係單層都夠做

話33上廣田都俾人負皮

咁易塞車到咁 邊度總站都無人會care啦

呢條線淨係拎黎去megabox ，打後d 站塞到

其實想知黃大仙來回油塘 33同214邊個快d

放工肯定係214，九龍灣塞到仆街

一係天馬苑/鑽石山加站

鑽石山係特別慘
290系又唔停33又唔停焗搭40

部5500做乜垃圾到咁上柴斜60都應該爬到頭

新巴城巴又申請加價

新城申請加價12%

又加價

@106

上次加咗成年先加到仲要加唔足

上次講過如果要跟返咁多年通脹，城巴要加三成先夠

條數好唔掂咩

想做靚條數賣畀人掛

22年冇加價係咁㗎啦

今年年頭咪加咗

20 22 608 W1

（2019 年 8 月 9 日──香港）城巴﹝香港島及過海巴士網絡專營權﹞﹝「城巴﹝專營權一﹞」﹞及新巴已向運輸署申請調整票價 12%，預計八成非過海路線的加幅低於港幣1 元；五成過海路線的加幅低於港幣 2 元。

冇W1

扮咩廿咩幾年未加過價呀
2008年一堆過海線先加完嚟...

除咗柴小以外嘅其他線

969

屌你老味1830開嘅A20 1932仲未到長沙灣廣場

原來A31P係會快過A31到愉景新城

原本應該差唔多
自從加兜港支澳、綠楊、永康樓之後慢咗好多

一睇佢就知貪慕虛榮啦加做人假爆

返緊月入低過3萬既基層工 無啦啦隻手有串潘朵拉就知咩料啦

一日有A21 都唔會加到價

所以好多人唔妥佢就係咁解,反而同佢一齊出書果個巴士技工受歡迎好多

以前聽城記內部D人話佢好串好扮野

30X安全駕駛大法：
紅燈：停車
黃燈：地板break
綠燈：踩住個break，喺白線前停車
紅黃燈：地板油+鬆手掣同時進行

人工得萬中唔緊要 最緊要係自己搵自己享受 而唔係好似我之前果進城鄉下綠茶婊咁 為身分得到自動蛻變痴埋老闆度然後話自己好努力 然後又話日日辛苦返工12碼既男生過於安逸

講還講 唔好貼姐姐

傻既......呢個時候貼姐姐相 俾累鳩姐姐俾人誤會係綠茶婊.........

不過講開又講 之前個進城鄉下綠茶婊 2014年生活薪水約為當年9千蚊 咁都要搵個老闆男友

反而啲台灣姐姐 做過sg有啲仲曾經參加選美 30有中都仲係單身.....完全係自食其力👍🏿

0066

30%

臭

仲有佢無啦啦同人講有左先奇怪

出完書 Cap 飽水仲唔退咩

不過佢D兵仲未肯接受現實

未做女車長前 做飲食 就算副經理級都係萬中都唔知有冇 入行女車長果陣都仍爭啲有兩萬....係做飲食果陣 竟然養起架golf頂級版新車 做女車長就變明星🤡🤡🤡🤡

大佬阿月入三萬果個都未敢養架二手車 未敢變明星啦⋯⋯⋯⋯🤦🏼‍♂️

算啦 佢啲兵想一擊即中綠茶婊先肯心惜 就唔好提好地啦

N年前搭過一模一樣既操作

旺角站去到中郵搭左4個字

隔住個moon 睇一d 仙氣都無
得煙氣

煙氣穎

你咪理...我果個進城綠茶婊 插蘇鼻 月入9千 訓公司 都結識到烤肉店老闆叔叔男友🤡👺

百貨應百客.jpg

呢種囉

次次一踩佢就有負評

快點負皮我

仲有佢個車會

大種.........

唔使問 我大把負皮🤡

暫停服務
71A, 71B, 71K, 73B, K12, K17, K18

已經3 個，評分不要太快

城記307大埔只停運頭塘

好想見真身

W3
改道行走 (不停大埔)
往西九龍方向: 不停廣福邨
往上水方向:不停廣福邨

笠水快車冇了

煙氣

我預左一小時30個

擺明唔加單系列

批64xx加訂左幾多架?

我淨係知有條姓吳既專跟佢尾一有人唱衰港女就會出黎做打手

工具人

工具人仲同好多黃色公司既人上契

繼罷煙post後，我忽然之間諗到抽乾政府庫房絕招
全港巴膠一人一信反對取消W1 W2 W3，要惡到好似方大帝輕鐵哥保692咁先得

紅隧線停，W1機會黎啦!

契弟？😂

大圍暴動

暴你老母動你老母
你老母個臭閪流日日俾人屌到暴動

做咩嬲我豬？

冚家鏟啦五毛狗

警犬暴動

尖沙咀警犬射咗
W1竟然仲未停

101裕民坊->利景酒店
25分鐘完成

暴你老母

最近老狗個報站搞乜
幾條線都試過開車幾個站後就停咗
ETA就亂哂龍

躝啦

UL8281@47x
呢條線好少會有volvo車

屌你老母，暴乜撚野動

瞓啦

強烈要求係不孝子名單之後
加多個三毛名單

任何示威搞到W1停駛
就係暴動

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩
(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

三毛名單
R730
唔好靜靜雞del個名

試過ATE 15分鍾
利景到坪石邨

又撞多一部

🚬🚬🚬

sorry 手快捦錯負皮

首先 唔係暴動

SN5597@A41

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

所以鐵巴壞車返廠係直接吊起部巴士返去，
廢事啲電腦車鎖軚。

以龜公司一貫態度諗
應該係驚部車暴動啫

單機版連登歡迎你

老九同新城啲拖車無乜邊幾部有托架

收皮啦 三毛狗

新車又點？_ _ _ _ _ _

炒多幾架就知死

龍運大約會在本月中開辦新線 BA31 及 BA41，過青馬收費廣場後先經港珠澳大橋香港口岸後前往機場（T1->T2->GTC）。

有冇NBA？

A43P入皇后山準備變另一條線王

唔係怕
係因為無謂

差好遠咩等入左機場先再過大橋都唔得?

有架白牌facelift 日日行118

想死

53掛牌?

慳油慳時間。

依家停完T1塞一次交匯處去T2次後再塞一次交匯處先出到港珠澳，再塞第三次交匯處先返到GTC

如果去埋博覽館, 個行程會變成點??

934 order?

見有人報架車做正字軌
睇番啲時間都似係全日車（平日934 order係晏晝做返ISR後私走）
另外星期六日好似冇934 order

又係喎

而家好似要入HZMB既車就算AWE有大型活動都唔再兜入去

特別交通報告 (16:30)因應深水埗的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。 暫停服務2X, 117 路線改道2, 2A, 2B, 2E, 2F, 6, 6C, 6D, 6F, 12A, 18, 30X, 31B, 32, 33A, 35A, 36A, 36B, 37, 41, 42, 42A, 44, 45, 46, 52X, 58X, 59X, 60X, 66X, 67X, 68X, 69X, 72, 86, 86A, 86C, 87B, 98C, 102, 104, 112, 118, 171, 214, 234X, 238X, 265B, 270B, 286X, 296C, 904, 905來回方向：不停太子、深水埗、長沙灣及荔枝角各站 乘客如欲查詢詳情，請致電九巴顧客服務熱線2745-4466或使用九巴網頁www.kmb.hk及智能手機應用程式App1933的即時對話功能。

咁咪全部變美孚＜—＞旺角特快車

人人變63X

冇停止返工1

深水埗冇暴動

暴你老母單機啦三毛狗 你未留言之前都已經block左你

上晒西橋落旺角？

係
回程一樣旺角直飛美孚
見到66X載住5條魚落美孚

W1已停

68X

玩曲線姐

扑柒毛毛，人人有責

等佢停駛就好似等緊8號波咁

十二米八入青山道

城巴：日日請幾個人做場戲停左條W1仲抵
日日蝕唔知幾多萬

琴日過海見到佢依然用緊12800

應該訂一批流動行李架
朝朝去到站頭砌入架車到
要換車收車就拆返走

有多餘單層於出單層
無車又有客就搵架的士包比佢
中途站取消哂佢

運吉應該唔會批咁做

睇下城巴可以有幾大牙力拉
唔批任何改動日日搵人搞運吉office算拉
再唔係cc埋環保署話唔想空氣污染

T1 > T2 > 博覽 > HZM > GTC

幾時都話118不經北角絕對係德政

呢個位轉左?

轉左之後沿路可以左轉荔枝角道UTURN上荔橋，
夠唔夠轉就唔敢講，
亦都可以出長沙灣道東行送死。

啱啱睇新城份最新通告，見到暫停服務無W1嚇一嚇
然後入到app search埋W1都無野彈出嚟，屌唔撚係照開啊嘛
終於入到ETA 個版先有話暫停服務

918又要出場

係咁架啦
上次84想入工業邨
入apps先知道797M 暫停
796X 調景嶺收工

九巴又要鬼咁遲先話298E唔開

洗乜等今日先話德政 由day1開始改已經知 仲救返條110補位兼特快

睇死條608會申請拖到去小西灣

下個post嘅標題要屌柒班黑狗

推

暴政黑警死全家
無差別謀殺示威者

A37頂閘

E42沙田市中心開始已經要企 海福一個都上唔到

龍運發大財

Cut e車開A車

A29多人到出黃車

A41 A41P都打爆晒 清唔走人龍

冇法，行李車好低載。
希望屯廠出十二米八幫幫手

金公司派AVBE行A47x? 我好似無睇錯

總站已經坐滿

A10 係瑪麗頂閘

A12開10分/班

後勤區都要返工

瑪麗
醫務人員罷工順便去埋機場抗議？

有部冇banner E41添

即時@E11A

大量b8入緊機場

好想坐

上到車塞半個鐘都出唔到去

巴士公司又贏

巴士公司都唔知點做生意
斷哂網 電話都打唔到

仆街有隻白卡巴膠坐我隔離扮引擎聲

無線電

狗巴性格唔敢講
離場通道逼死哂 焗到hihi

頭先等車已經有隻10歲巴膠拎部手機拍巴士片又係咁爆粗
之後件白卡巴膠上車嘈生晒扮聲口upup又食薯片
10幾年前已經多小朋友
今時今日直程周街都CLS
真係唔好怪人帶有色眼鏡

如果你真係嚴重有問題個批
例如弱智嚴重自閉 個口發唔到音 要屋企人帶你出去的話 咁就算拉

上車食薯片 正常人都睇唔過眼拉
你肚餓拎個m記包食都忍你

拍片唔係問題 不過唔該唔好影到人 影到師傅
上唔到車頭靚位就怪自己唔夠早拉

同埋唔好全程口upup巴士野 你地嘈到人呀

作為巴膠要認巴膠真係好易
不過唔好自己敗哂全行個朵

行過都感覺到

唔係講笑
巴膠真係有樣睇
係GTC路過都見到有幾個行黎行去

知唔知今日調左幾多架九記入機場

大量紅巴

好多謝今日黃公司E車某位卡佬

應該around 20架
最多車係A31
五點幾果陣龍運area果邊淨係開A31

進城鄉下綠茶婊果句：遠睇就知你咩斤兩🚮

下期題？

我係巴膠但我從來都唔會主動同人講我係巴膠
但係而家啲巴膠好鐘意話俾人知我係巴膠

所以佢哋咪係巴膠囉
問題係佢地永遠唔會覺得自己嘅戇鳩行為係膠

大鑊 有人影到有架紅巴係機場高速公路上客

立場放咗出嚟

如果係司機自發咁就GG

做咩事？

暴政黑警罄竹難書
W1止蝕保民生

TF6087@A31

人生只剩下死氣喉

直梯既話幫助都唔大

buffet dinner

間廠有車就出架啦
仲係廠等車番嚟咩

當係少數人興趣唔係問題
但唔好逼人去聽埋你d小圈子興趣

唔主動講 唔好係social media post相/講 是常識吧
試過唔小心左一二次被人鬧 雖然對方成個人都on99

都要睇下行咩線嘅
諗起上年青馬改雙向收費
開a31長安短棍
成條隊都無人上咁濟
心諗：荃灣求其搵個位落都有唔少人肯上呀